大家唔好再屈人熱狗ok?

泛民今次係勤力左，上前線多左
但係咪100分呢？ 加上往績認真差...

屌泛民唔代表係熱狗，郁啲加句熱狗真心好反感
當然黃洋達係垃圾我同意

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！